% MathALÉA : 6G10-3
Entourer la bonne figure.
\tikzset{
  point/.style={
      thick,
      draw,
      cross out,
      inner sep=0pt,
      minimum width=5pt,
      minimum height=5pt,
    },
}
\begin{enumerate}
  \item La demi-droite d'origine $E$ passant par $D$.
        \vspace{-1cm}
        \begin{multicols}{4}
          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$D$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,2.5) node[anchor = center,scale=1] {$E$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,2);
          \end{tikzpicture}

          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$D$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,2.5) node[anchor = center,scale=1] {$E$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,2);
            \draw[color ={black}] (0,0)--(12.94427190999916,6.47213595499958);
          \end{tikzpicture}

          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$D$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,2.5) node[anchor = center,scale=1] {$E$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,2);
            \draw[color ={black}] (4,2)--(-8.94427190999916,-4.47213595499958);
          \end{tikzpicture}

          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$D$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,2.5) node[anchor = center,scale=1] {$E$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,2);
            \draw[color={black}] (-44.72135954999579,-22.360679774997894)--(48.72135954999579,24.360679774997894);
          \end{tikzpicture}
        \end{multicols}

  \item La demi-droite d'origine $S$ passant par $T$.
        \vspace{-1cm}
        \begin{multicols}{4}
          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$S$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,1.5) node[anchor = center,scale=1] {$T$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,1);
            \draw[color ={black}] (0,0)--(13.70142500145332,3.42535625036333);
          \end{tikzpicture}

          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$S$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,1.5) node[anchor = center,scale=1] {$T$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,1);
          \end{tikzpicture}

          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$S$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,1.5) node[anchor = center,scale=1] {$T$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,1);
            \draw[color ={black}] (4,1)--(-9.70142500145332,-2.42535625036333);
          \end{tikzpicture}

          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$S$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,1.5) node[anchor = center,scale=1] {$T$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,1);
            \draw[color={black}] (-48.507125007266595,-12.126781251816649)--(52.507125007266595,13.126781251816649);

          \end{tikzpicture}
        \end{multicols}


  \item Le segment d'extrémités $A$ et $B$.
        \vspace{-1cm}
        \begin{multicols}{4}
          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$A$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,2.5) node[anchor = center,scale=1] {$B$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,2);
            \draw[color ={black}] (0,0)--(12.94427190999916,6.47213595499958);

          \end{tikzpicture}

          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$A$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,2.5) node[anchor = center,scale=1] {$B$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,2);
          \end{tikzpicture}
          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$A$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,2.5) node[anchor = center,scale=1] {$B$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,2);
            \draw[color ={black}] (4,2)--(-8.94427190999916,-4.47213595499958);
          \end{tikzpicture}

          \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.4]
            \clip (-2,-2) rectangle (6,6);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (0,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$A$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (4,2.5) node[anchor = center,scale=1] {$B$};
            \draw[color ={black},|-|] (0,0)--(4,2);
            \draw[color={black}] (-44.72135954999579,-22.360679774997894)--(48.72135954999579,24.360679774997894);
          \end{tikzpicture}
        \end{multicols}
\end{enumerate}